休唔休我唔知，但文宣求大家幫手

我明依家又有休息撚又有衝衝仔
天琦講過 教條主義唔係一樣好既野，無話邊樣係100%岩邊樣係100%錯
但有樣野好明顯既係

文宣跟唔上勇武

呢期文宣真係少左，外國線又跟唔切
由奇依家火箭GM單野搞到美國人好關注
但關注還關注，佢地仲未識主動上網搵
希望大家幫手餵埋比佢地，貼多啲文宣解釋點解我地做緊乜。

對唔住大家，可能我叫大家休息唔係條岩既路，我唔清楚。但好肯定既係，核爆都唔割，勇武無做錯。

就算休息，大家唔係真係訓，係轉戰場。

都歡迎大家屌我 歡迎討論。

文宣好缺人，由奇外國文宣組。一齊玩twitter reddit ig fb

休唔休我唔知
但文宣求大家幫手

打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

我今日都加左果個TG Group 開始做每日任務
sorry, 我都知好遲, 但會落力做, 屌細力d thanks

唔會屌
大家一齊幫手

大家Twitter幫幫手
係最易既方法黎 求下大家一齊同外國人解釋同做文宣

幫手

冇問題，即使留下言都會幫… 散開左啦…